咪再自欺欺人，聽日照常仆街架咋

淪陷廿一年
被大陸各方面入侵破壞
仲有大批大批港人當所有所有野無發生過
投票
被出賣
投票
之後又被同一班人出賣
又投票
又照常被賣
咪再自欺欺人

永遠自欺欺人
這就是香港人

共匪設置框框下
多謝大家廿一年不斷努力維穩

感情台啲post如果被帽
啲留言最多係咩？
咪斬釘截鐵
除得快囉
但投票呢度...
剛剛又會相反

最唔理性既感情
反而係最理性

出賣完人
原來仲大把人支持